中國邊個省的人種係最賤最垃圾？

全支那得丁子霖一個唔賤

公認河南省

香港省

why not all ?

河南，蝗国人都喺咁講

十億國民九億騙，
河南人民是教練，
總部設在駐馬店，
全國都有連鎖站。
炸鐵路，搶銀行，
一把大火燒洛陽；
摻水油，毒大米，
天安門前燒自己。

湖南

上海杭州北京人最撚仆街

認真
1 東北人，因為東北乜都冇，剩係得共産黨同國企而家差不多破晒産，所以東北人係最男盗女娼地區。
2 其它非廣東的支那區域，全部都係共産蝗蟲。

點會🙄

屌，咪一樣

福建
福建人好撚奸

河南、安徽、東北

湖北

Why not all

南粵故地以外

新會 出好多Peter

不要分得那麼細

福建 真係勁差又奸又狗

台灣省for sure

沒有最賤最垃圾，只有更賤更垃圾

安徽

喺美國同一件同一間屋住過兩年
貪小便宜 篤灰 走數 惡人先告狀 齊晒

義和團咩
拆船杆 毀鐵枝
緊急毀壞大輪船

香港

屌你老母留名

東北，湖南/北

河南認第二，冇人敢認第一。

愛滋村都響晒朵！

唔識喎
冇咩興趣研究鄰國
你唔好問越南邊到嘅人最仆街？

感覺廣東 深圳比較好人
返大陸個度d人有時都有好人（講廣東話）

遇本地人就係
深圳東莞多外省人
仆街多

廣東省最醒最仆街最古惑
北方資源多
南方咩都沒

東北佬好撚惡,欺善怕惡
湖南佬做賊出晒名

湖南湖北東北

河南出名窮賤毒

湖北即係武漢，好似未算太差

離題講句，到左而家仲堅持中國係所謂鄰國，香港係可以完全獨立，中國既事完全可以置身事外既人真係好無知同可憐。

你可以反佢，但係話香港同中國既關係同香港同越南既關係一樣?你訓醒未?

留名

認真 台灣既詐騙比例好似係全球最多

LM

腥港

愈北愈垃圾

十三億賤骨頭，仆街㸃分得咁細緻

太多on9仔，斬腳趾避沙蟲

被你搶先一步添

仲有高耀潔

關咩事，香港獨唔獨立到，我地都唔會認香港係屬於中國㗎啦，何況我根本唔記得亦唔想知中國有咩省同咩省嘅人最賤，知完無意義㗎

咁你入嚟做乜鳩

當年皇室堡持鎗搶劫案
德仔老豆

我認柒左

每個

北方得礦產多
南方水土資源完勝

因為你個名

知己知彼
你要建國，唔清楚你既敵人舉動同背景
你點撚都建唔成

新北

全國 屌你

廣東以外

澳門

白完

毛魔鄉下

原來你唔認就代表唔係嫁啦?
btw就算係，想獨立但連敵人既野都未知，注定車毀人亡
到左呢個moment，親中既要認識中國，反中既更加要去認識
一味話無興趣，無必要知既同豬無咩分別

弱智就讀多兩年書

我去杭州啲人好有禮貌

廣東，多東南亞馬來劣等人種

福建 超多賤種

又係馬交

蚛蟈自古以來不可分割嘅南朝鮮冇紫色到喎

北方多資源 ？瞓醒未

分黎做咩
各司其職

睇到佢果度真係呆左下
心諗係咪傻撚左

如果資源少點解咁撚多北方佬走落來廣東偷呃拐騙做雞打工
真係弱智仔，可能佢心目中北方只有北京

反正全中國都這麼賤，不要分得這麼小

唔熟共產黨
你點同佢撚

全鬼國

全中國
完

知完邊個賤啲之後你出錢收買佢地？定設法令佢地內鬥？，不過班支那種無這價值同埋本身佢地都會內鬥，何況我未見過玩革命就連人心都未聚好，就話研究鄰國邊省最賤，你不如研究下香港十八區邊區嘅人最易出賣香港先啦，內部都未搞掂就學好玩攻心

繁支

雖然01野，不過都可以叫回應主題

回顧「省港旗兵」 大圈幫最狠 廣西貴州幫專向豪宅下手

全部
樓主其實想慢慢淡化支那人做既衰野
所以先比較
再做令一部分支那人"好似"冇咁賤
再借機發大

咪又係一撚樣

中國有邊個省嘅人唔賤唔垃圾？

湖南定河南啊屌你 好撚亂
印象中好似係湖南

湖南人係賊
河南人係賤

你碌返我第一個cm睇啦，我一開始已經話離題講句，我所講既野唔係針對緊呢個post既topic，呢個topic wfc咩
我係話緊有人話香港同中國=香港同越南有幾咁無知
btw你咁唔中意所謂鄰國你入黎托柒呀？

唔入嚟，點知你啲撚人想法幾離地

都乞人憎，不用分得那麼細

離地個個係邊個呀
話香港可以完全唔理中國既事，完全可以置身事外，咁你咪繼續活係自己既幻想世界囉
你千其唔好同d成熟既人講你以上既說話呀，我驚笑到人面黃呀
真係笑左

我夠笑左啦，自己屋企都唔管好，就學人玩戰略研究，今年一場選舉，本民前、青政、熱普城就玩內鬥，死嘅死，傷嘅傷。
無錯，知己知彼，百戰不殆，但可惜中共玩權術多過香港人都玩到虧虧地呢，中共而家外強中乾，就係唔做好穩定民心，每個支那人都想走，贏取香港部分人民心又點，總有人諗住獨立，一但香港真係成功獨立，你覺得以現時私怨大過天嘅情況，建國後還可以長久。

廣東，中國愈有錢既地方啲人愈仆街 以前去過兩次河南反而覺得啲人幾nice 漏行理漏電話都拎得翻 唔識路問人佢企係到廿分鐘幫我周圍打電話問frd

得啦，你慢慢活係自己幻想世界，叫唔醒既豬永遠都係幸福既
但係你記住wo，所有有關中國既野你都唔好問唔好理呀唔阻你慢慢管好自己屋企

你有你研究中國啦，已經對左隻禽獸咁耐，仲可以話要研究佢有咩弱點又盛，大佬，班學者要研究都研究曬啦，如果有一個真正致命弱點，中共仲可以頂咁耐？美帝一早熔撚左佢啦。我更加未聽過自己座城都未守好，就諗住研究對方然後攻埋人地座城，或者我係隻叫唔醒嘅豬，但你都只係隻自以為醒左嘅豬咋，自欺欺人，一味以為研究完中國就可以贏到中共，最後咪要靠一班香港人幫你執行戰略，主次都分唔清。

all of them